想買hero6, 邊到平的?

有無推介?

dcfever

等多牌應該多啲舖頭做優惠

連棍連機連殼連mount邊到買到平的行貨？

Rx0 we trust

諗清楚

真，買左無用

YES, dcfever 3700, 買咗, 旅行用完返黎, 好正....